[痴撚線] 警察清記者場

發乜撚嘢爛渣?